馬拉松遊行

原來消息來源，警四大公會，開始怕死，又唔夠人，所以一定要加場去遊行，玩死班黑警

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

一定要行